大家點睇呢對新人出嘅單曲

得個3.5k view, 依家香港真係好難有新人可以上到位
利申：非打手
純粹想知大家點評價

用眼

推

個男ok

點ok法...